點解東鐵咁撚臭？

成有陣麻甩佬味
好撚柒臭咁多年都係咁

一車車雞蟲咁車上去

輕鐵咪又係

由紅磡臭撚到上水
利申無去過羅湖落馬洲

其實係咪佢啲燃料好撚臭
但應該係用電，硬係覺得有啲嘢燒緊好撚柒臭

東鐵嗰啲係正宗蝗味
以前邊有咁臭

點解可以咁撚臭 仆街啲新界東北嘅朋友日日搭好唔掂
會唔會索到生can

brake皮味

香港得東鐵全程用brake 剎車
其他線靠個摩打制造減速力 (即係回生制動)
去到臨尾先用小小brake , 所以無果陣燒皮味

輕鐵一樣？

輕鐵個啲係尿壓味

最臭都係太子站啦

都唔知啲蝗行李入面裝咩
同埋有時地下會痴立立